［Ming仔］非南非旅第一季完結

唔講以為佢帶咗成隊team去拍攝
一個人拍可以有咁多靚靚鏡頭
睇到起曬雞皮
香港Youtube我最撚佩服係佢
真係好撚高汁
每一集內容都好豐富
去旅行大部分人都要好舒服 要沖涼
要wifi 要吃好嘢 總之去享受
唔係話唔啱
但佢去 係真係體驗 去交流

點解佢反而慢慢沒落
玩具一集 食薯片一集 開箱一集 手機game一集
反而咁多小學雞睇

非南非旅第一集

非南非旅第二集

非南非旅第三集

非南非旅第四集

自
真·第三集

第五集

第六集

真心佢d片好高質，由今日freestyle開始睇佢d片，唉仲諗住好快有得睇佢去非洲

我都係一直keep住睇

但佢出片好慢 存在感慢慢被淹沒
觀眾就慢慢走曬

第七集

第八集

好耐無留意佢嘅巴絲打可以睇一睇
真係好睇

高質野自然有人睇嫁啦 廢事搞串個party陣間成班youtuber去哂旅行拍片

佢啲片係要未睇先like

推

有追...真係拍得好好 而且地方特別

去阿根廷係咪無拍到片？

質量保證

youtube 唔1~2星期出一條片
個channel 好快會沉曬

好難去 一般人唔會花咁多時間
咁辛苦去去到
要真係好鍥而不捨 去追求最靚嘅景色
攝影J就會明白

ching識貨無論旅行片定daily vlog都咁高質

無小學雞睇反而好
如果唔係comment會有一堆
維持現狀 真正嘅觀眾自然會追
反正我覺得佢都係想分享同交流
而唔係去應酬同討好其他人

有睇好高質 唔係一早知佢自己一個去 就咁睇條片實以為係成team 人去